理大Design 定 清華美術 好

Poly design 香港第一但係如果志向不只於香港
內地個間請華大學會唔會好D？

PolyU Design Show

Tsianghua Design Show

理大
消華

同埋清華D設施幾好 大家俾D意見

內你老母地

清華

上去啦
香港唔適合你

陣間又俾cc toy咀擊

太多錯字 重po

清華啦 支那人上左去唔好再番黎

習近平大學啦

內地上去做支那人啦

太多錯字 重po

【重po】理大Design 定 清華美術 好

art & design 緊係要讀polyu

Poly School of design QS 世界Top15

亞洲 No. 2

就算搵唔到食，講出黎都威水d

坦白講未聽過做設計同讀設計嘅人會睇QS

qs art&design top100嘅大學好多根本都無得讀art同design

利申老婆做設計